一人5隻10年以上你最鍾意玩舊game

本貼以投票制進行，本人先舉5隻，你認同就係隻game後面加個icon 代表支持，你有其他建議就自己加一行。歡迎當中比d 掙扎討論

1. SimCity2000
近乎人拜第一隻game, 真係好好玩，會核爆 但我到依家都重係唔明點解抽水系統叫幫補

2. 主題醫院
無玩過唔好話打過機，最記得有人狂嘔，第七八關要培訓醫生

3. 地城守護者
反轉用惡魔打英雄，真係好震撼。隻最勁隻怪係冇差別攻擊

4. 太閤立志傳
唔知邊代，係dos玩，256色。好玩到仆街，重記得開game 無耐信長會叫你打個無可能打得入既城，結果重玩到打得入

5. 大航海時代2
世界觀，經濟觀都一流，學識左好多地理同特產

l4d

War3

柏德之門

超三

金庸群俠傳
AOC
Sims 3
三國志11

跑online

金庸群俠傳可取代地城守護者
左右互駁果種爽法

太閣五岩岩又拎番出黎玩，第一次玩商人有d 系統以前都未玩過
十幾年前既game 點解可以做到咁detail

你應該玩呢隻，唔會後悔

RuneScape

熱血進行曲
熱血新紀錄
熱血足球
熱血硬派
熱血籃球

百鬼夜宴

街機
咁一定有dr lee, sfII, kid 97.8

富甲天下三
大富翁四
三國志七
三國志八
war3

其車我到依家都唔知隻跑步game玩咩

太閣

富甲天下太易玩啦
大富翁要玩就玩阿土仔，孫美美，錢夫人，金太朗。有錢可以換車

牧場物語
MHP2G
LF2
CS1.6
l4d2

伊希歐之夢
剩底是旦

仙境傳說Online
寵物王Online
星空之門Online
彩虹冒險Online
三國立志傳3

Sor, 少打單機Game, 希望冇離題

好細個玩過爆笑水滸傳
覺得好搞笑
dl番黎玩
tune唔好(隻game run得好快)仲好似save唔到

Zoo tycoon

ro同寵物王真係不得了 加上征服online
間唔時都會搵ro同征服私服玩

寵物王真係好可惜，明明好好玩但做唔住
RO我由小二玩到中五↑，最後一次係玩私服
個私服執咗之後先冇再玩

果時剛有online game, 出左金庸online, 由於要錢，我係網上揾左個文字版既online game. 有冇人玩過

中華一番客棧二

幽遊白書特別篇

RCT2
openTTD

墨香

越南大戰

elderscrolls 3，4
個人鍾意4多過5代skyrim

LF2

Gta sa

Rollercoaster123

AOE3亞洲王朝

Diablo 2

N64大亂鬥
熱血進行曲
sims
便利商店
cs1.6

俄羅斯方塊

富貴達人
唯舞獨尊

巨商

金庸群俠傳
曹操傳

幽城幻劍錄

GTA 系列
電車GO 系列
MH 系列.
RCT 過山車 系列.
FF 系列.

osu!

成吉思汗4威力9強版

Hkmud, zmud...?

估唔到當年文字only 都咁撚好玩
（其實俾到好多想像力玩家）
呢個世代一定無人肯再玩

Hkmud

順次序數落去：
太鼓之達人
osu!
巨商
LF2

幫浦=pump

拳皇98
gta vc
dmc3
q板賽車
龍珠 武道會3

太閣立志傳真係好正

Biohazard 4
Sims 系列

Pokemon傳統RPG
太鼓之達人

cs 1.5
金庸群俠傳online

鬼武者系列
精靈之黃昏
動物園大亨

Fallout 1同2

仙劍奇俠傳
超級醫生

Grandia 1,2
Guardian Heroes
...
...

wow

軒轅劍系列
仙劍系列
拳皇
舊音game（beatmania ii、drumania）
三國戰紀

街機撚

金庸群俠傳
仙劍奇俠傳95版
炎龍騎士團 2 (仲有外傳)
三國志英傑傳
軒轅劍外傳 楓之舞 天之痕

車肥羊

細個既gba game成日拎番出黎玩

洛克人Zero系列
sonic advance
綠帽達 縮小帽
summon night swordcraft 3（第一隻jrpg，仲要勁有galgame feel

最後一隻比MHP2G啦

魔法門 3 英雄無敵

盟軍敢死隊 1, 2

Bio 1-3

War 3 綜合地圖

雙星物語

CS war 3 ?

跑online 同heartproject 係無人可超越既童年game

天外

大富翁3
大富翁4
sim city 2000
sim city 3000
sim tower (初代)
杏林也瘋狂

Diablo 2
Warcraft 3
CS
Dragonraja Online
L4D2

巨商
天外
彩虹氣泡
亂

LFO
巨商
彩虹冒險
gradchase
曙光

數碼暴龍卡game
ff8
ff10
達達路之野望
q版實車